護琦手出post悼念kobe

同阿笠今朝個post不謀而合
好似知道咗啲唔應該知道嘅嘢

又係突然學過籃球果啲?

睇NBA 唔睇CBA

唔係 佢死占狗黎

支持雨琦

我細細聲話你知啦

雨琦💝係我老婆黎